尋日港島有成Team 綠色瑩光帶出現 你地驚乜撚？

人地唔撚係鬼呀！

就算你覺得人地係鬼
你地都係衝去打尻佢地
而唔係走囉！

4個月都來啦大佬
仲咁驚
成班半徑5-6米長咁圍住跑走
完全無人敢埋身！

咁我想問啦
係咪以後見到差佬同鬼
都係咁走？
點救人？

出來有差佬就一定
夜晚係港覺既人
自己諗下啦

仲有
逆住方向咁叫「光復香港 時代革命」
真係好撚柒
要叫就向金鐘方向 support大隊咁叫

*夜晚係港島

出來面對啦香港人！

推呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

多謝

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕